對付無恥鄰居嘅方法

事源附近單位住咗個好撚惡嘅大陸女人，成日叫街外人上黎打麻雀，仲要打開道門打，時間大約下晝12點至6點，成單野搞咗半年，因為我屋企人有時夜晚做野所以日頭時間要休息，加上呢幾個月學校停課，所以我大部分留喺屋企，家陣又爆武漢肺炎，自修室圖書館嗰d都閂曬。

我都知日頭時間有聲係無問題，但幾乎日撚日俾洗牌聲同d八婆we嘩鬼叫嘅聲嘈住真係好崩潰，我開住部電腦上online teaching，佢地整出黎嘅聲仲大過我部腦，搞到我成個下晝做唔到野。一開頭有打過俾管理處搵保安上黎叫佢閂門，佢大大聲鬧返個保安轉頭，話咩唔覺得自己好嘈，條hihi閂咗道門一陣又會開返，咁我都無謂難為個保安。

條八婆傾電話搵麻雀腳嘅時候大大聲咁講佢一個人會抽幾多水，之後我打咗去1823，舉報佢非法聚賭同製造嘈音，個case轉咗去房署之後，條邨嘅主任前排打返俾我，話佢已經日日巡，但係無發現，黎緊會繼續巡。我屌！過去嗰5日條大陸喱都至少開咗3日枱，我真係好好奇佢點巡法。

到底有咩方法可以收條八婆嘅皮，真心希望有人可以幫到我。

你試吓搵把刀不斷斬自己屋企門口

住公屋係咁
放棄啦

加鐵鍊 同打火機準備裝香

惡撚過佢

Ching 屋企有冇藍芽喇叭？

夜麻麻就話姐.....日光日白...12-6 你好難投訴佢WO.......

俾佢知道係我投訴佢真係尋仇都似，佢早排先周圍搵邊個投訴佢，如果佢係好人嘅話我一早直接過去同佢講。

非法聚賭唔係應該報黑警?

無啊。但可以點用？

記低晒每日咩時間打牌, 錄埋影，如果你屋企門口可以影到佢門口，咪裝個cam影住睇下對面係咪成日唔同人上去打牌
話懷疑有人非法賭博
畀你個房署主任睇囉
房署主任唔理, 咪搵區議員幫手，又或者搵下東張西望，蘋果日報

千其唔好用咩共震喇叭
唔好搞人地屋企，唔好搞人地屋企人

有向過黑警報案，早排有打過返黎問關於個女人嘅野，唔知家陣搞成點。

金魚街 蚱蜢 金蛙 見過未?

慢慢跳過去~

google search 「賤種終結者 鄰居」

佢開住門你咪可以唔小心跌啲小強入去

冇就喺佢門口咳幾聲